｛hehe}喂喂，埋嚟搵男朋友啦喂（順便吹下水）18

求拍拖

你唔係同肥婆拍緊咩？

早晨，pure pure smith 返呢啦

我單身

樣衰lor

究竟要係邊到先可以搵到仔仔...
我後面依加好撚痕

單身
求男朋友

白花油應該ok 我用開

Agger
寧缺勿濫

奈子昔肉如金

驚錯付真心

我係佢隻兵咋

你一個人住架，筍盤

喜愛夜蒲的奈子

喂⋯⋯⋯

男生們是非，我細細聲講給你

肥婆都係都嬲嬲豬
我好驚

我都係難recover

lol 邊度樣衰啊～～

成個人都好樣衰

收到兵仔嘅 又點會樣衰喎

⋯⋯⋯無收到呀

去咗整容翻嚟？

係呀⋯⋯整完都唔得掂

肥婆身材好
引死痴線佬

⋯⋯⋯⋯⋯⋯肥過cat girl wo.........

點解冇人pm相俾我

你留低contact
有專人會儘快聯絡你

我尼啲臘肉都係收埋佢先

hi

你要邊個張相啊？

樹熊係咁既樣架？

要你

肥婆痕呀

係⋯⋯⋯

我要識男朋友

咩事

我都要識

點解發生咩事

癡線佬係新男神

Thx 乜你見過我咩

Hi 男神

依個係我

我都想見下啊

⋯⋯⋯

笑下啦係男神 fced

唉 依家我個樣出名到上網打肥仔就有我個樣 真係怕羞

係咪有得見呀？

我係城堡

你唔係

肥婆力證，城堡一座

hi男神

Hi 大隻哥哥 求認識

城堡一名，冇特別

想認識村民⋯⋯

你咪認識左

我唔大隻
而且弟弟黎

想見⋯⋯⋯

唔信

我都想見

真人好柒

所有人

想睇

咁T巴你po左自己張相先啦

跟睇

你靚仔就真，我呢啲算吧啦，肥婆都唔要我

+1🤤

佢傲嬌姐～

好差，欺騙我感情

我矮肥毒

我都係，咁啱嘅，我仲要係矮肥毒柒

本是同根生 乖～～大家都樣衰

好假呀你哋

tg me

你tg咩名🤤

我乜都唔知⋯⋯⋯

龍舟相

.........

你咪電單車版嘅欣宜 我睇過啦～～😂

我係catgirl ar

又識新仔啦

我想識朋友仔⋯⋯

佢好多貨係手

我都想睇

做乜同我解釋

因為仲收緊你兵

我無呀

好sad呀，比人玩

自己一個人唔開心個時有時係會舒服啲嘅送個温暖牌抱抱俾你

我又要⋯⋯

你唔嚟揾我～～ 唔俾你

狗衝去搵你先

你衝咗成個月啦喎 你北極過緊嚟？

我係南極企鵝⋯⋯

巴打好靚仔⋯⋯

你唔係南極電單車欣宜咩～～

咁我要得唔得？

個個你都話靚仔

投左胎喇 做緊企鵝⋯⋯

佢真係靚

人地就靚，我就城堡

仲未睇到

佢自己都好靚仔 又大隻 🤤

廿四枝插入嚟

無

咪做我啦
俾你哋吹奏到我好自卑

你好大隻 又靚仔就真

我想嘔呀.jpg

我未知水瓶bb咩樣⋯⋯⋯

我會驕傲㗎🤓 我明明就係巴士版黎明

你黎明 我電單車⋯⋯⋯要坐上來嗎？

係咪想試下？

有緣自然會睇到

我跟機想試

我驚唔想落翻嚟

⋯⋯⋯⋯⋯我都驚

肥婆變1

想俾24支插wo....

嚇得我呀

無人排

我呢我呢

你就翻去等消息先～～

想年三十晚插到年初一⋯⋯

由豬年插到鼠年

原來佢冇份😂😂

喊左

你係細細粒

好stat 好標準

同我差唔多呀哥哥🥺

你又話高過我

佢好受歡迎㗎

有你做我哋既樓主真好

漁翁薩網先啱

我無呀⋯⋯⋯

呢個po好似唔會點話人打錯字

相都冇 點粉嫩都冇用～～

你識拼音咁叻既

不嬲都唔靚仔
奈子你係咪認錯人呀

咁你平時寫嘢咪係港女式火星文，ngo ng g ar

hai mei ar

我冇呀

我咪係囉
不過30歲後散鬼咗啫

個個都過唔到30

重有兩年就30 但乜都無

你有兩個喎
哈 同 癡線佬

哈就不了

你都仲有兩年啊

你兩個約埋一齊去
互相鞭策下

我嚟睇你操肥婆

點樣呀

你兩個唔好自相殘殺呢

好大隻

做乜淨係揀我做兵，唔揀哈

呢到有冇人高過我

大隻佬玩野呀

好可愛

咁我份人係？

你已經係新任樓豬

肥婆走開，係我認識先

好囉

爭仔

tg: fatgirlhk

你好啦喎
Po左勁多次

no ppl add me

加左啦，不過睇佢我，即刻Block 左我。

我會贏架！

有冇會然想加我tg

.....

我

無人add me 我都係走先

下？

係

都話贏個個係我

禾刀未出手

我以男神之名，命令你快啲放tg出嚟。

佢哋講，利申柒頭一名

大家咁話，證明我地好夾

男神

要add我嘛？ 我tg madlomadlo
歡迎大家痕水吹

無人add我

我未add左你囉

我得你

pm

我都add咗你😖 你唔理我

邊有唔理你wor

因為所有人都俾你add哂

早晨

未呀⋯⋯⋯

早呀 早晨又上水一陣

等緊你

樓豬大人早晨

其實覺得村民呢個名好吸引
一向最鐘意動畫入面個d平凡樣

頂 覆錯POST

今日有冇得早放呀

點解無人早晨我既

做咩派膠俾我喎

Hello

姑娘又進擊啦

咩呀sir

姑娘唔係專俾啊爺搞架咩

hehe好失禮你咩

I love myself
Just be who you are, bro

仲要返工 未收爐

大雨灑過後晴天
是老生空話 旨在哄騙
從上次吵架後不瞅不睬不見
彼此關係急速擱淺
若那天故事重演
讓惱火意氣沉澱
共你也許有幸較早以前
已組織婚禮盛宴

請放下手裏那鎖匙 好嗎

我諗緊放唔放工好 而家hea緊

冇得早放

same same

就快放工 可以解放㗎啦你哋～～

好悶，人生究竟有咩意義

重有3個半鐘

同我傾到計

收工啦

呢到咁多兄弟會陪你一齊行，you are not alone

成日唔理人

但漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水

能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房

樹熊巴真開心
一齊JO都好開心
點解唔kiss啊

樹熊巴一定好正
成日揾到正人玩

張相呃到人
屈機啦，最上鏡先生
我勁唔上鏡
btw，有地方咩

更衣室，未試過，係咪入沖涼房？
定係出面

沙灘，難以想像，十年都唔去一次

奈子真係好sweet

可能佢唔鐘意kiss或者你個口唔夠乾淨or 你唔係佢鐘意個type

我都唔係好鐘意kiss，但通常對手kiss過呢我都會盡量接受，除非我唔like佢個樣

唔係啊，真心覺得你講得好sweet

你掛住佢啊，想聽故仔？

咁我就講下個有關kiss既故仔，有次我口爆完佢，佢專登唔吞，上呢同我kiss

從來無人問過我，個個就咁呢

點解會苦既，最多鯹

我無咩感覺，但睇到吐返出呢無咁開心咁
但點解你又專登唔吞去kiss，好好玩？

畫面好有喜感

一d都唔靚仔
無人好似樹熊咁尊重人

咩bf會問你可唔可以kiss架咩
我諗都係就咁呢

奈子咁好既男仔應該好大market先係

做咩咁講自己啊～～

鬼係，好靚仔

我都想知奈子咩樣

想食你

你咁快就飛咗肥婆啦？
渣

肥婆唔理人

自己諗

點解你會知既

食你

你夠唔夠大食 可以食埋我嗎？

正確啲來講係比你食

新年祝大家食多啲仔

祝大家今年都搵到仔仔

祝大家身體健康

pm🤤

祝大家身體健康～～

Pm埋我

沖個涼先

我tg madlomadlo

櫻花哥先係

悶就去食蘋果 有益啲啊

唔食

你想食咩啊

奈子個秘密花園係咪好多禁果蘋果食

真係有蘋果架

好少有得睇

我要真軍，睇片有咩過癮

唔關遲收工事，係睇唔到。
印象中以前返灣仔入紅隧前條路會睇到

歌巴係咪文青樣

你係咪成日諗太多嘢先訓唔著啊？～～

唔知

想食comfort food

唔開心？
新年咪食lor

有啲lonely啫。。

呢到個個都想揾人陪

me 想某某陪

咁你有無揾吹某某

某某即係邊個

唔敢揾

咁幫唔到你

the boy next doorln

大膽去馬啦～～

冇㗎喇 唔洗去

放手啦

早晨啊
起身食早餐la

少男情懷總是詩

邊到係桃花源，帶我去

早晨
恭喜一對新人

我很好 說給昨天聽 跟今天一言為定
換一張明天的風景 自己和自己同行

咩秘密？

中學時發現
最近分手先同兩個朋友講

我會話自己冇本事
冇人鍾意

召喚肥婆

天空之城靚好多

要問啊pasu

笑下啦
唔好咁認真

點解我覺得農曆新年都唔開心既

超唔開心

我喎

有無得一齊玩大富翁

肥婆好衰唔理人

好差，成日唔理人

唔緊要
仲有其他巴打係度同你圍爐

多謝你地

你我突然靜了

仲有兩日假 大家有咩做

呢到好似同佢他po有d唔同

淳酒一杯，曾是你我的約定

好靜大家都係慢熱嘅人

而家先嚟大掃除

搬大啲呀？

希望你間新屋旺桃花啦

你又知？

可能你桃花運到，搬入間桃花運旺既屋。
跟住晚晚翻雲覆雨，同人共渡良辰

我都有呢種想法

我等的人 他在多遠的未來

Where?

我都報名啊，可以一齊玩 board game

點解啊

你想話我叔叔啫

只識大人既娛樂？
奈子好似你成日飲酒架喎

成日俾人誤解，我好pure架。
仲有我唔係好大人，我無咩照顧自己既能力

麥包艷光四射

如果能夠照耀到你.........

哦......

因為我明lor

如果命運能選擇

你真係好年輕

未曾年輕就已經老了

咁我哋一齊學習下享受呢個世界

我都唔識啊

召喚奈子巴

我都係啊，睇戲成日喊
會比較難以承受呢個世界既事

咁你有無個我見猶憐既樣

早抖

訓晒覺啦？

歌B早晨

初五咁既樣

溝女溝到好失敗 有時諗轉行溝仔可能重好

我都明

你自己接唔接受到先

好靜啊

推手推下先

溝仔溝到好失敗 有時諗轉行溝女可能仲好

村民巴明明係男神
但轉行媾女要d女吸引到你媾先得架

又吹奏

咁話你係男神d仔仔先會呢揾你

你自己知自己事啦

咁你下一步想點

奈子好似長期好忙

不要爭，你哋兩個都係男神

點解你啲桃花咁旺
咪做第三者呀，有報應架

我以為你會沉寂下先
你撚人 人撚人
好公平㗎

d男人咁係同你講會分手啦

證明你好正囉

個啲？ 姐係好多

大隻仔
我哋唔好互相傷害啦

我支槍唔係咁用架

你哋兩個應該有d嘢

早晨，哥巴

早晨歌巴
一早就叫春

最多同你共嗚下

Morning～～

早晨奈子

咁就代表佢唔係你命中注定嗰個
你要搵過個啦

歌巴 你要求好高呀

姐係幾日唔食嘢？

自由巴 等66歲啦

而家好似差唔多世界未日la wor
都仲係無仔陪

姑娘 你好濫呀

香港mola mola

可摸以跟隊呀

多謝歌巴關愛老人家

係呀,冧咗
一股暖流傳遍全身

個po又靜哂既

奈子，繼續落去啦

可以點轉

好攰
點解無工返仲咁攰

悶到爆炸
下星期都唔知要唔要返工

我都無人要
你哋考唔考慮下呀

我問下咋
你做乜喊喎

我話你哋呀
包埋你架

歌巴 做乜出咁多po

好啦
咁你繼續

好呀
咁你開個頭呀

好爛呀
哈哈 信
你信唔信？